有冇覺得出嚟示威個班 個樣都唔同啲

啲阿婆阿公個個都係老當益壯
就算係坐輪椅 都好精神
就算係肥絲肥巴 都係個種你會好想同佢傾計個種
笑得好撚友善個種
就算係黑框眼鏡毒撚樣 都係個種好撚醒既技術毒

但係我屌你啦港女
化行妝 得個口罩 仲要著熱褲 有啲仲露埋肚
一來你搞到啲狗獸性大發之餘
二來搞到我地班巴打有啲分心
我地都話有啲人性 非禮勿視
但班狗真係冇性嫁
唔該你地要扮靚咪撚係依啲時候扮啦
包到伊斯蘭個啲咁係保障自己呀
光復完你想點出街就點出街

屌你啦港女 幾時先識保護自己呀

聽日 930 全港三罷

話緊你呀港女

見到啲女真係屌出聲
背心短褲咁
雖然知長褲係熱啲
但著短褲一唔小心仆親又hi花隻腳
放左煙又會那手那腳
著好啲保護返自己啦

熱都要著長褲
你估巴打們唔熱呀
本身長褲 仲要比你們搞到我成身都熱

我知好多港女睇連登嫁 屌你

sor。。

唔撚知你真絲定紅巴定扮靚女
到今日仲著呢啲裝其實你地係咪真係行街行過想打卡先入左遊行隊伍？

港女呢

對唔住。。 外國返黎第一次出。。 但係點會打卡呀on9 害死人咩

推 見親呢啲都好撚嬲

你估無咩